有無人上啲星期六/日既興趣班?

星期六日放假好悶
想報下興趣班學下野識下人

有冇素描 鋼琴

我啊我啊 諗住做下運動 學下整野食
唔想再拎哂假期嚟瞓

拉花下話

呢個阿

拉完屋企冇位擺

拉d细杯仔碟仔 拉完可以自用

素描有興趣
但完全新手

日文韓文有無人有興趣?

留名睇下有咩玩

想搵整麵包或者沖咖啡學
日頭興趣班好難搵 除咗工聯會唔知邊度有

煮野食有興趣

正喎邊度有得學

呢個我有趣wo

有無咩特別想學先？
運動都分好多種

有興趣 點報?
但完全無接觸過

佢ig有講
費時講太details 搞到我好似打手

日文here

留名
想睇下有咩野學

準備報日文

yoga有無
行申巴打

好想識朋友
日日都係自己一個就快孤獨死
好想學整麵包/咖啡/瑜珈
絲

same

我都想！

係邊到學 有冇details 想學

身同感受

我報緊啦，就黎上完初階
有無巴絲放工學？星期六日唔哂專登出去
收完工一齊食野上堂/落堂食野

我都想學整麵包

韓文日文
泰拳
以上幾樣有無巴絲學?

泰拳

打棒球啱唔啱

興趣唔多又唔多朋友

應該唔係公聯會啦掛

有D興趣

加個靚一
Btw 我3樣都ok啊 特別係瑜伽！最近好想學 想打下底遲啲可以試下玩空中瑜伽用吊環

留個tg傾?

呢兩樣都有興趣

我玩左瑜珈6年

你報邊間

三樣都好想玩！！唔知邊到有平玩

有無整甜品既興趣班

我有無得揀學打羽毛球?

申利: 巴

我中意飲咖啡 但對於 沖，興趣不大

yoga加個靚二 但自己係零 啲筋又硬

咩都想學 時間地點就腳就得 老餅 巴打

想學跳舞 有搵過下資料 但無勇氣趣

無勇氣報

想學日文 有冇同好

我都想搵啲星期六/日興趣班 打發吓時間

留tg ?

LM

咖啡/瑜珈/其他運動都有興趣

棒球啱唔啱? 啱嘅留個tg?

想學yoga

我都想學瑜珈 啲筋好緊好硬
同想學泰拳
利申 巴， 要番shift

有冇人有興趣沖咖啡/拉花

想揾樣語言學下

韓文我可以教呀
TOPIK6級但冇教人經驗 免費
志在識下朋友

想學意大利文/德文/沖咖啡/拉花
平日放工/六日都得閒

想學意大利文 西班牙文 瑜珈

我完全係新手未接觸過［sosad]

係咪可以報yoga ?

想學spanish/ german/ italian
weekdays 夜晚都okay

你開班 我實報名

想學啲一堂一堂既先

tg: nozeroday

西班牙 法文
求weekend

想學沖咖啡

沖啡我聽日報wo tgt???

邊間？
有冇tg

工聯 應該星四/日
haaook

以前悶得滯都學過下跳舞，鋼管舞、拉丁同ball room。鋼管舞自己去又on99，學拉丁同ball room又全部阿叔阿嬸，所以玩左2個月就放棄左。
有興趣再玩番

Lm

麵包我之前都想學
但一係full一係啲時間唔係星期六日
有無人有興趣學可唔可以搵埋我
我放工後同星期六日都得
不過我係巴

想學德文，平日放工後既時間

我想學獨木舟同羽毛球

有呀，抽籤抽唔中

有冇咩 group可以傾下

我係想學jazz funk popping/kpop個d

真心想學
自己上年考左TOPIK 2級
衝動報左11月考TOPIK II 唔知點算好
溫得好傍惶

有興趣yoga
見到好多c都有興趣
唔知你地報左未

法文星期六可以去法協上，成班都係女

有冇大有興趣學下沖咖啡/拉花
留個tg

我有興趣

Spanish
Tg: dgads

不如開個gp，係gp入面揾

可以tg Fish_1313 我開

gp 開左

成堆女冇仔 我會悶死

gp 開左 Fish_1313

可以主力操reading同listening拎分 咁writing低分啲都可以拉到夠分

法文有興趣

暫時6人

我想學啊

想學英文，有冇人有興趣

想學嘢+識朋友
language/art嘅都有興趣

上面話想學日文嘅巴絲成咗團未？

沖啡/畫畫/運動都有興趣

去獨木舟總會報名啦

想搵種自己鍾意嘅運動keep住做，但未諗到做咩好

暫時8人，歡迎各位

原來13個

留名

16個了

有無煮野食

有無煮野食/整麵包

想學韓文+1

想學沖咖啡 有無人知邊度學好？

想學韓文
以前上過中大專業進修學院初級班

我都有興趣
邊度有得學?

有冇人對龍舟有興趣

利申: 絲

有冇ching報過工聯會中西式料理

想學羽毛球同攝影
求加tg

我都有興趣學羽毛球

以前報過西餐
伏到不得了
堂堂睇個阿sir煮跟住試食
仲要唔好食

唔撚係呀

想進修廚藝同學日文

本身諗住係一齊煮嗰隻
點知

主要想學跆拳道多啲 但其他都得
主要都係想搵人一齊學下野

想學麵包

Fish_1313

23 人了，黎緊會有行山

Tg咗絲打，但冇應我

tg 多次，做緊運動

Tg咗了

法文同運動都有興趣

我都有興趣，一齊傾傾？

甜品都係 悶到死
煮野食都係報出面好

推

同好呀 想學popping kpop但唔知負唔負擔到

有巴/絲學語言？

好想學 一個人唔敢岀去上

想學調酒/拉花/沖咖啡
報工聯會好多C9

有興趣一齊報

想學韓文

留個tg？

我又想學 有無tg add

拉坯/瑜珈/Art/運動類 都有興趣
有跳舞 可以搵我一齊上堂
都係志在識下朋友 一齊上下班學下野

我都想學

運動有興趣

有冇英式桌球同好一齊學？
但我只能星期日

有無人想一齊報瑜珈？

我唔夠膽報

小麗就算應該好多無知左膠少男少女做義工

Minor 韓文 但grad左
想繼續學

想學煮野食 蛋糕 甜品 咖啡 不過呢排有d忙

有

我都想識下人
有冇人知工聯會果D容唔容易識人??

有興趣喎

想學手工藝 同網球

想學！

係咪轉左 tg唔到

我之前都係咁諗 但都係鼓起勇氣去左 覺得幾好玩！因為佢係小班教 所以唔會怕跟唔到
不過後尾冇fd陪 我都冇去啦
有興趣可以tg名比你！

唔易 都係中年以上

我識，但龍舟好辛苦wo

想學日文

想學拉坯/網班/瑜伽，運動類同手工藝都可以

我都想搵下野學，但係唔知有咩可以學 最好係d學完可以keep住用到既野

邊度學口琴最好？
Ps想學一種日文/法文

想學西班牙文

想由素描開始學 但唔知邊間畫室好

盡情咁流汗好熱血
有冇龍舟隊招人

青協有掛，但一係好曬，一係就夜晚6點後先練
一定要好commit,唔係你會累左成船人
無玩過純為fun既隊唔知其他隊既風氣

有冇人想學風水紫微斗數果啲??

乜咁多人想學煮野食

咁岩小弟做廚睇下可唔可以交流一下

有興趣可以tg me:

日文 極初階
有冇人一齊上

有冇人學鋼琴

想學泰拳
tg: jumpfromheight

留tg 幫到你

有冇人想一齊學跳舞
主要想試下玩popping 其他都ok既
22歲 0舞底 唔知點入手
想一齊玩or有跳開既
見到可唔可以加我

想玩划艇

想學韓文有冇新界西 巴/絲打有興趣

我 鋼琴

有冇人想學結他？
其他都ok
想入gp

結他我都岩
求+

木結他住得近可膠流下
新手
將軍澳區

有冇人想or 上緊攝影班

UNIKDANZ/CREWPLAYERS

已開gp

學日文

我都同你同諗法 上年去咗學急救 唔太想學d 學完永遠用唔到既野

有隊? 想玩

不過好老實 比起搵人一齊學 我想搵到唔同學野既資料多d

我都想學下啲運動類嘅嘢，希望可以識到人
瑜珈泰拳自衛跳舞等等都有興趣
偏啲嘅冥想嗰啲都有興趣
不過多數都唔識，又驚自己一個去學咁悶咁白痴
希望有人揾下我啦🙈🙈

又話有個gp 既?

我想學畫畫同木結他 順便識下朋友
有冇人一齊？

有意學畫畫

add左你兩次都唔理我

想學大提琴但好似好貴

你叫咩名

+me pls

唔該想入gp

股票/拉花/桌球/保齡球 有興趣
tg deardordor

對yoga 有d 興趣

冇呀就係 所以先係到睇下有冇人想玩

+++ michaelpok10

spanish italian french有興趣

日文 攝影 烹飪

想學口琴，鋼琴。咩都想試，求加入

咩舞先
社交舞？

反而想知有冇d weekday ge 興趣班可以報？
有時放閒日 想搵野學下

可否加我入谷，放工後的生活太寂寞了

有興趣入group

Id: Carcarlok

有咩介紹

有冇絲打想學琴/畫畫/整甜品
利申 絲

想學甜品 烹飪 結他 有無人有興趣一齊 九龍

有冇人報進階劍擊

好心開咗谷就貼谷link啦

lm

我都學下整下甜品 整俾女朋友食
有無人學緊呀，想知邊度有得學呀？
唔介意就tg我啦

想去工作坊，party room / broadgame / 煮野食/ 甜品 /畫畫都有興趣

閒日夜晚
畫畫 手作 甜品都OK
有冇絲一齊

利申 絲

有興趣就一齊傾下

Group 呢

想學跳舞或者打泰拳 求伴

Same

我係88年巴打

有無人想一齊報日文班 自己一個報好悶

一齊學當識多幾個朋友

你上N幾?

以前自學過少少，當初學/N5掛

貓奴一名， 想學攝影，羽毛球同壁球

加我入谷ar, thx

想學鋼琴可以tg我
@muchvirtueinif
利申九龍絲

我都有興趣

french

Tg @ASC_000

想搵打麻雀 行山 學日文/韓文

另外新手想學鋼琴

Link

有冇絲打一齊報運動/瑜伽/化妝/或其他提議

有興趣運動
絲

加個一 瑜珈都唔錯

有無巴打想交換下技能

利申 學緊韓文日文西班牙文
日本想學多啲

Add telegram?

識唔識樂器
我識結他 可以交換其他

不過我新手黎

巴打想教結他？

想入group, pls add, thx

我唔勁 交換技能就ok

有冇人想學下手語 結他 魔術 泰文

想學日文/音樂/運動/打扮/design/整野食/其他技能
本毒撚可以用基礎拉花做交換
有興趣tg 我

add tg?

黎緊考TOPIK II
但聆聽真係好差
希望有3-4級

巴打有無咩教學心得

有冇絲想學瑜珈
一齊學 暫時2個人

想問下係邊頭學？

想學新野，但唔想比錢
我可以免運教塔羅，有冇人有興趣交換技能？

暫時葵涌個邊 但你有心水都可以share

塔羅準唔準先
同埋你想學咩 我可以分享下啲我識既運動 沖咖啡 vba 睇過既書 全部都學得唔深入 但如果新手聽都會有得著

有冇想學單車？ mountain bike, roadbike, racing bmx都得

交換技能here 識結他 但唔勁
想換其他樂器

樓主tg唔覆人

想學popping好耐 有無d初級班 由0學起？

條仆街見仔就唔覆，狗黎

想學 日韓文
電結他 鋼琴 同埋d手藝野

想join

Added

想問咩幾錢一堂啊？係咪新手岩玩？

我有教開畫畫 有冇人有興趣？

畫咩畫同係邊區？

新界 港島都有教 acrylic 同木顔色 普通sketch 都有

有冇人有興趣呢排一齊去學拉柸啊？

有興趣泰文

有性趣，你係邊度學？

認真想學煮嘢食 尤其是中菜
一至六都得

之前係呢個POST睇到有間好似OK
有興趣學既巴絲留TG夾下時間岩唔岩？

有性趣

知唔知有咩班可以報
工聯會係咪都有

工聯會d時間唔岩我

有，係邊區？

有無programming班?

咁出面其他班呢
唔識

星期日 鋼琴

私人miss 算唔算樓主講既興趣班？

個gp好靜
推下

有無人想學結他？
全新手

想知邊度學抵

RB 係一齊跟你車隊咁操 定係點教法？

咩叫抵先
新手分唔到咩叫好壞

求成人素描
工聯會個d真係不知所謂

想學唱歌
禮拜六日想逼自己去游水減肥

就係分唔到先想人advise

所以咪人地講就信
上到去都係伏
試過有人話佢老師好，問完佢邊位
我又知係邊個
講多兩句佢話都知佢呀sir麻麻地
信人不如自己比四堂錢試下
或者比一堂錢話試堂

可唔可以加埋 唔該

想學日文同整麵包
有無推薦

麻煩加埋

想入谷

煮野食，日文

求加

求Add

求加
tg:

Thank

想培養多啲興趣 令自己無咁內向
有興趣學整麵包 急救etc
求加 thanks

有興趣學急救

有興趣學語文

結他

黎緊學日文 想入谷

想學跳舞 求加

語文 瑜珈 樂器

日文 結他 麵包 咖啡

求add

求介紹

有冇人一齊學日文？

想報結他求add

學跆拳道啦

邊到學

想學韓文
求add
tg:perfect0201

我去左學拉柸，空中瑜伽，手語

我都係呢間學，相認

打波有冇人岩

想問空中瑜珈係邊學？
我有興趣
絲

我join Kfit 咋，個個center都去試下

有冇人一齊去學拉坯 create bar自組4人有9折

已經去左credit bar

想學整咖啡

整成點

有冇人學開德文？

仲有冇gp 可以入

有無人想學日文/韓文/法文，或者結他同open water diver? 全部都初學，有興趣可以一齊學

唔佑學乜
但星期六日冇野做好悶